千祈唔好去長沙灣警署，全部被捕義士去左長沙灣警署

岩岩喺警署返黎，有幾十個義士呀！被狗玩緊呀！
好危險！好危險！好危險！
千其唔好去！千其唔好去！

推

荔枝角站D2出口，千其唔好去！

班狗搞左好耐都唔比義士見律師

Push

一手
岩岩見到長沙灣廣場 落左閘

長沙灣警署佈防

Popo驚撚到閪

手足 依家葵芳定荔枝角好！？

所有義士喺荔枝角呀屌你老母

所有被捕義士喺荔枝角警署
差佬驚撚到瀨屎

今朝天水圍拉果啲呢？

荔枝角定長沙灣呀

長沙灣警署
位處荔枝角